見到呢個post我驚我會變成佢…

係未個樣生得好就無問題？

係
D女成日話屋企冇人 叫我上去坐下

點解要畀負評我？

到底我驚係因為係無自信無膽
定亦或係想搵個理由畀自己？

其實我依舊都可以同佢打聲招呼架
但係睇咗個post
我驚個女仔會當我痴線

痴線佬

唉

點解會搞成咁
我連搵佢打聲招呼嘅勇氣都無